Salam sehat semangat! 
Terdapat data complaint masuk yang baru. 

Detail Complaint:

Nama Complainant: {{complainant_name}}
Alamat Complianant: {{complainant_address}}
No.Telp Complainant: {{complainant_phone_number}}
Email Complainant: {{complainant_email}}
Klik tautan ini untuk membuka Complaint Management System: 

{{link}}

Thank you

```(Powered by Complaint Management System)```